修練盤菜的秘方

修煉盤菜的秘方
幫襯初見成千蚊訂購
黃圈是種信仰 要支持手足
十八樣靚配料 6-8人份量
點解變成魚蛋加燒賣？
初見的盤菜 別人不可能模仿

我隻狗啲嘢食仲好過佢

拿卡仔邊間教會

你分化撚？

呢首唔係歌，係新詩嚟。

證明鄭松泰係岩, 不過走得太前.

點解變成魚蛋加燒賣？

呢句精粹

我喺度分化緊連登仔同共產黨

初見用心良苦想大家唔好忘記有一大班手足係監倉食緊狗飯

衰過部隊鍋

等大家記得魚蛋革命

根本所謂黃色經濟圈就係一班無良人血饅頭狗，再加一堆蠢撚過豬，冇啲付出嘅傻西，呢班人淨係識匿埋一二邊，幫襯黃色經濟圈買贖罪卷，就自覺心安理得，然後可以疊埋心水搞移民嘅廢柴。

佢地最叻咪上網share下抗爭news呃下正評，屌人分化撚/波台狗，然後講句好嬲好嬲，去食黃店先

咪咁啦
黃店狗屎垃圾都要食

別想投訴我 手足堅持不割席

原來佢中國人

貨不對辦根本就係呃人

連登不嬲係反共抗爭基地，影響力好大，洗咩分化

食個羊腩煲都屌打，一千蚊食魚蛋燒賣

你唔係咩？

別想投訴哦 手足堅持不割席

我食了麥當勞

大年初一真係冇咩得揀，食連鎖快餐店又唔洗收加二加三，有時真係反唔落。

垃圾都不如
食黃店，撐手足
真係食「黃店」兩個字
質素無保證

食黃店=撐手足呢個concept已經係on9啦，佢賺到啲錢會比返手足架？平時貼兩張海報，播下榮光就賣到啲嘢貴一貴，有幾多錢唔係落自己袋而真係幫到手足呢？

你唔好分化啦 呢盤野成千蚊嫁

支持下人哋表態都算
咁撚貴啲學生哥鬼負擔得起
根本就幫唔到手足填飽個肚
未計有黃店直情用黑工價請手足
啲黃絲仲要吹到食黃店抗爭 支援手joke
支咗去邊同支聯會一尻樣
cap水仲要講到咁大義凜然真係好噁心

兩粒燒買成千蚊 味怪

中國部隊鍋

公道講句，中國嘅飲食文化係好撚屈機，唔會出到部隊鍋呢啲垃圾

我未食但見到都唔想食
一堆九唔搭八嘅嘢浸落又油又鹹嘅汁
最撚恐怖嘅係飲食菜都係同一個味
仲好似成堆人係個狗兜食狗飯
我比我隻狗食嘅嘢都無咁核突啦屌

中國好多盲目食辣野既
其他都正

好似淘寶買野中伏d相

佢拎一千蚊餵狗

賴落供應商依吓野真係
自己完全冇責任心
好似林奠咁

黃店

佢哋係隊友喎

勁撚rich